仲去tko?

要搞就搞佢生意 搞佢龜屋做乜 又遠又易俾人圍 仲要入唔到 一沖仲要俾曬藉口袁志偉

政改普選呢？